終於唔洗同藍絲嘈

：建制有四成票
：你唔好同我講政治 我中立

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？